屌你老母麥麥送

叫左粒半鐘
想打去cancel都無人聽
如果我陣間眼訓點搞

好肚餓 我仲會唔會等到

粒半鐘，會唔會漏左單?

試過四個鐘

我搵極都搵唔到邊間in charge我張單
打去問
最近兩間都話唔係佢地

半夜訓左點算

直頭踩落去舖度屌柒佢，再返屋企等佢送過嚟

好慘 進退兩難

搵唔到邊間in charge
最近我既收左
得啲遠少少既
佢地距離差唔多
打去問左兩間都話唔係佢地

打總線永遠唔會有人聽

咁應該係總店

邊間係
如果我陣間訓左會點
4/5點太夜

兩粒鐘啦喎有下文未

喺美國

岩岩到左

D野應該凍曬

半夜叫係咁
一定係幾粒鐘後

上次一粒鐘
我覺得仲接受到

無 佢應該岩岩出